記住，依家中國共產黨係動用傾國之力搞連登/搞散運動

928就ddos
見101 ddos失敗（連仔cloudflare暗中做咗好多嘢大家未必知）
再加上開槍事件嚴重落維尼帝面
中共大為震怒
於是叫港共故意立「蒙面法」挑動大家情緒
並動用極大量五毛「轉為支持運動」
再不斷開分化post/煽動無差別破壞/攻擊post
務求搞散運動
再屈某啲post係分化post/左膠post
再配合狗/國安臥底扮示威者
進行無差別破壞/攻擊
（懷疑中原地產/港台記者/九龍塘爆車/火燒觀塘站/火車就係呢班人做，不過手足做嘅都唔割）
所以呢幾日係成個運動以嚟未試過有咁多五毛分化煽動
所以大家一定要頂住

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

唔割，但可改善

推

記住依家係開盡晒國家機器

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

頂住啊大家

唔ddos = 大量五毛帶風向
ddos = 等你睇唔到最新資訊

出面twitter reddit 好多五毛打緊文宣戰
識英文既巴打幫下拖

中共咁急 我地就要慢慢黎
睇定啲

出左緊急法，根本我地咩都唔做，都大把外媒屌。

輕輕鬆鬆借力打力。

真
連登比到盡幾十萬會員
共匪閒閒地派幾百萬人黎吹風 冇可能頂得住
唯有事事靠自己做多步 fact check

所以大家呢排睇連登要保持警惕，唔好跟車太貼，唔好比人講幾句就煽到，要無時無刻批判思考每一個post 係有道理定有疑點

我覺得係101 ddos俾連仔cloudflare擋晒先行大量五毛帶風向呢個方法

Push

勿分化勿分化勿分化勿分化勿分化勿分化勿分化勿分化勿分化勿分化勿分化勿分化勿分化勿分化勿分化勿分化

三招秒殺呢堆柒頭五毛狗, 連仔幫手就做到
1. 限制出post 例如無p ac都係最多每日出3個
2. 顯示被block次數/被block次數多 留言同埋post 一定要點開先睇到
3. 將類似討論話題整合 可以用#xxxx幫系統分類

係

多謝幫推

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

聽日一撚定要夜晚18區開花

聽日有咩活動有冇人知嫁？

18區開花 裝修手足入嚟接Job

聽日一撚定要夜晚18區開花

推呀

唔夠維穩費咪無用ddos
用有限既維穩費去叫人出手
呢場革命就快分勝負啦
只要等到十月尾
就到尾聲了
請大家堅持

從未見過連登風向亂到好似今日咁，
而且有大量人開ｐｏｓｔ同一時間質疑前線行動，
仲有大量作故仔

推爆佢老母

傾國之力搞唔散, 衰多兩錢重

不進行無差別破壞/攻擊係我地底線，唔好比五毛利用

佢曬緊冷，我地未曬冷

五毛就係想我哋咁做

頂住！

不割蓆 不分化
記住多獨立思考

push

藍絲奶共狗開始不滿港共軍政府

吊撚哂D三毛係咁帶風向

宜家回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

五毛分化撚收皮

幫手做文宣🤜🏿🤛🏿

推 我地不割 不分化 不篤灰

同意
對家已經開恆turbo
呢幾日有大量分化post
大家仲更要冷靜思考

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的

所有破壞都係臥底做

唔一定

[行動Post] 請大家今晚開始穩固返好文宣戰線

你睇下黑警宿舍有冇俾人燒就知中資裝修行動係咩人做啦

冇錯

仲有各位學生
唔好以為淨係p牌先至係五毛
大陸冇咁蠢
知你哋已經睇p牌唔起
所以好多帶風向嘅account都唔係p牌
特別係嗰啲叫人哋搞vans麥記

嗰啲保持頭腦清醒
記住我哋呢四個月來追求嘅係乜嘢
係民主同自由
而家人權法神助攻，我哋唔可以冇咗佢

唔理你係和理非定勇武, 大家都係無實權的人, 去同政府”合法”地抗衡.

事實上, 我地只能依靠國際力量(香港民主法案)去施壓, 或者要有更多同理念架人取得實權(11月區選). 這兩件事都需要時間去做的.

而家用緊急法通過了蒙面法, 即係有了先例. 換句話說, 以現在架情況，林奠可以用緊急法通過任何事, 如取消區選, 宵禁等. 大家可以點樣做先有足夠的時間去取得實權, 去改變現狀呢?

作為勇武的, 見到同伴愈來愈多的受傷同減少, 濫暴，一定好嬲，天天出外裝修, 其實好難維持下去的, 一來將社會架焦點轉移, 二來創造唔到任何資源俾國際線的文宣. 最終會否變成純粹的發洩行動?

呢個時刻，時間好重要，美國本土而家架焦點放在落trump trump的彈劾。民主法案可能會拉後的！係呢個前題下，中共可以隨時入城的了。大家要重新討論下，抗爭之路，點樣可以維持下去。

文宣架步伐跟不上勇武。。大家只會做成自我分化！

暴力係傳染病！香港要贏，少了任何一個人都不可。

呢個po班五毛唔敢入黎
一入黎反對/屌就=露左底

參見
【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

呢個先啱

對家轉玩法 有大型活動唔再DDOS
轉做分法撚全面進場控制連登

不割唔代表唔檢討
另外大家完全忘記左be water

Tui

待到秋來九月八
我花開後百花殺

如果你同我一樣，幾晚為死者瞓唔著，今日一定要出來十八區開花！扮街坊！接細路！揸下車！影下狗！乜都得！

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

10月13 遍地開花

推
點解依類警醒post會推唔起

分化狗是不會成功的

完全感受到

其實我都覺得好驚唔之後而家咪睇緊我講嘢

唔明

Wow

頂撚住